我想死

已經計劃好曬 準備好講再見

88

可唔可以俾我試下揸波

開post都係計劃既一部份？

無左你做FA
手足受傷點算
唔好死

死前 可唔可以俾我執番劑?

休息下先啦，唔好放棄住，ok?

唔好有咩唔開心講出嚟

俾我屌吓先

跟隊

發生左咩事呀樓主